點解仲有人玩7500

年頭1月17日Hsi升上29000, 7500跌到5.9
依家Hsi只係26400, 但7500得返5.5，仲低過恆指最高位嗰陣

3月入咗7500 strong hold緊的巴打出黎講兩句

玩7500同SH 7500 兩樣嘢嚟喎

SH 7500 真係得啖笑

或者你啱，但唔SH駛乜買7500？
直接入熊算啦

心水清

反向ETF 都是以期貨來複製大市反向倍數表現，即是以期指淡倉來建倉，槓反產品的發行商每日均會調整投資組合，確保產品提供單日固定的槓桿比率。

因此，當持有反向ETF產品超過1日，投資回報有很大機會偏離相關指數累計表現。

偏離不一定等於跑輸，反向ETF因為每日調整投資組合，都會出現複合效應，當大市連日大跌，有明顯單向走勢，令單向走勢更為明顯。理論上，在此情景下，投資者長揸槓桿反向ETF會跑贏指數的兩倍表現。

相反，當大市變得日升日跌的上落市格局，因為不同交易日倉位互相蠶食表現，不論正向或反向的槓桿ETF表現都會遜於相關指數累計回報兩倍的表現。

你問個莊lo

直接SHORT SELL 細期仲抵玩啦
7500 比窮人玩

咁7200長揸玩唔玩得過？睇落好似都跟到價

如果3月SH 7500到而家會唔心理變態
日日都希望個市跌 但跌唔到仲要升

上市日？：2017年3月17日 Hsi 24309, 7200 7.5
近期類似指數價位：2020年10月16日 Hsi 24386, 7200 7.5
如果咁計的話起碼唔會大蝕，不過記得有位ching驗證過其實hold 7500同hold 2800差唔多

*hold 7200同hold 2800差唔多

8.9 SH到而家 好快你地知味道

7500唔會因為一下gap up 掂到recall level 而打靶，唔同工具唔同玩法啫

買7500係弱智

XDDDD